張超雄今年六十一歲，首次在香港置業

樓爆,篇文今年7月,估佢早兩個月買,正值樓價最高位,條友做左多年淡友,租屋無啦啦走去買樓,一買就最高位

燈撚過大師

香港樓市是龐氏騙局，只要心存公義都難以認同。是什麼驅使張超雄跪低？是愛？是責任？「嚟緊會進入收入減少嘅狀態。如果仲要交租， 唔知交到幾時。」他去年從理大應用社會科學系的教職退休，立法會還有兩年才換屆，趁著議員的薪津可通過壓力測試，還是快快趕上尾班車，「我僅僅仲申請到mortgage。如果冇mortgage，更加唔使買樓啦。」

供樓至八十歲，又是時候做逆按揭，想想都覺抑鬱。

跌10%,夠租4-5年啦

難民報應

議員+教授做咁多年都買唔到樓咩

讓堆公屋出黎 比班蝻住晒
自己就供貴樓
偉大過耶穌

難民之父好波

難民之父摸頂

要帶多幾多個難民先夠供樓

抵佢個女白痴，做咁多陰質野

做得壞事多，係時候要還

硬淡入市 有排跌

連倒垃圾阿毛都走去買股票就係股爆信息,連做租租做咗幾十年都入買樓就係樓爆嘅信號

六十歲先黎摸頂 佢幫手驅逐難民 樓價可能有得升

超雄唔計

果陣連燈都講
當哩啲硬淡都入市就差唔多個市到頂